月供股票揀中電定盈富基金

每月大概供千五蚊

中電

新創建 中國飛機租賃
一個食息，一個增長

中電無得輸

雙電

中電！

美股啦
仲玩港女

一定唔會2800啦

月供AAPL!

QQQ

藍籌真係哂鳩氣，
經濟好時升少少，經濟差時就跌多多

股林至尊
煤氣稱王
月供至聖
領展稱霸

之前升到仆街你唔講？

中電$90果陣所以港股都升到仆街你又唔講？

咁何來升小小 ？ 仲要有息

月供 Bitcoin

恒指 過去10年增長大約30%

標普500 過去10年增長大約 3倍

(未計派息, 但都係車尾燈都見唔到)

你諗你

供緊中電.貪佢派息穩
本身諗著今次全世界WFH對佢係壞消息
點知原來係好事

282

美股啲科技股升一倍以上

老實美股
美銀呢啲都唔錯

收息梗係386

2800

月供aapl

供鋼鐵股，周期性行業。
利申：1手347 蟹貨。如果有工返會考慮每個月買1手

佢升緊呢個數嗰陣時，人哋係佢唔知幾倍wo

如果真係要供港女
等hstech etf出

883穩陣好多

為息-中電
要增值 - 388，700，9988

66

盈富好似蝕蝕地喎呢幾年

2588無得輸

等睇中績

兩個都唔好
真係要既緊係盈富啦 供中電托7咩

信我
唔好供港股

仲有 778
而家個價好撚抵屌

月供7500

台積電
TSM! TSM!

唔好再月供港股
供過2800
早排27放晒
廢閪黎

1500夠買clp?

QQQ啦

AAPL / TSLA

月供3140

開個ib 買 富時100etf？

月供唔好供個股，好大風險
考慮下供etf，同埋唔好供死一隻，分下唔同版塊好啲，有信心就供多啲，冇就供少啲咁

1股qqq

港女平胸論

我成4.3入，入手後，未見過佢升過

幾時先返到家鄉

我11蚊都未出聲，諗住有工番就月供1手同佢鬥長命

當然避免恆指etf，開張list出黎好多垃圾，留返比龔成班傻仔供啦
最低能供下spy嗰啲，要睇下個人幾進取。
月供係講緊將未來五年甚至十年既大筆資金隊入去，其實係要極小心做決定。

11蚊 幾多年前買

但係我揸住5萬股，宜家已經蝕左10萬

完全放唔落手，望住佢係跌，其他股都升返晒，佢郁都唔郁下，屌

2800啦 黎緊換番d科技股

TQQQ

想害死人？

你平時MPF 都供緊港股
應該簡d 2800 以外既野
2同2800 之間會簡2

但CHING 訓左幾耐...仲諗住收息果D?

月供收息 TSM
月供賺錢 TSLA

ETF 供 ARKW ARKG

梗係港股好
成班吹奏美股 正傻閪嚟 唔使股息稅呀

恒指都換緊d成份股喇

美股之前大跌唔見班友出來吠
一爆升就係咁吹奏
你睇財經台幾多果D苦主區都知啦
一隻股開一個PO
個個話睇好XXX, 實則係度買大細

美股大跌完彈左幾多你睇唔睇到？
恒指大跌完又彈左幾多？

月供spy

知唔知美股跌果陣可以蝕幾多?
知唔知港股跌果陣可以蝕幾多?
睇賺有咩意思,唔睇風險

2020年 仲買港股係咩心態
市場又細 又比中共搞串哂

供qqq 都未輸過錢

如果一定要港股 我建議放落銀行好過

主席真心？
美股同港股recover個速度爭九條街喎
指數唔使坐好耐又升返
港股幾時上得返三萬

我知呀
我美股玩一排可以cover我港股月供蝕既錢
但美股真係風險大
極受大市影響

主席梗係真心啦一面話美股風險好大 一面就落場玩美股

收息唔識買TSM傻閪

係睇風險回報比，美股明顯回調得有力好多
風險大啲買少啲咪解決到囉

我都覺得2800冇得輸不過會俾連登仔笑on9，宜家開始換走啲弱勢股，減匯控比重再加入強勢股，長遠點都升喎